【銅鑼灣】【黃店】米芝蓮意大利菜

趁今日128大遊行

推介大家預早去到去食個lunch
廢事一陣迫唔入銅鑼灣

以下呢間主廚做過星級米芝蓮意大利餐廳 (好似bombana?)

手造意粉好好食

價位有啲貴 大概160-200一個lunch
注意:大食者一個粉未必飽 人地始終係高級嘢 唔係你樓下茶餐廳

睇佢ig 好似有個侍應因發夢俾人拉左

Involtini Italian Cuisine

網址:
地址: 銅鑼灣駱克道459-461號 The L. Square 11樓
電話: 26582128
=====================
恒生信用卡:本地、海外、網上簽賬賺高達1,000Cash$!詳情及條款瀏覽網頁。借定唔借？還得到先好借！

3點鐘 維園見 早D出門口呀

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

圖一:蘆筍芝士乜鬼手造意粉 似用reggiano cheese 非一般巴馬臣
圖二:乜鬼辣海鮮手造意粉

叫手造意粉先係手造唔好叫錯

太貴食唔起

推介俾食得起嘅巴打先
自己努力揾錢食

遲下去

呢間高質野，但之前兩個人食要過千，應該好多巴打食唔起

呢到食一餐夠5個前線食一餐

你食夜晚

係 所以唔係話叫前線食
下次會推介平靚大份嘅

南亞巴

呢個質素黎講，呢間算平啦...

我有次上去食lunch，又係某日遊行前嘅，見到主廚係度，條友傻架，佢見到有對情侶個樣後生d ，屈人係學生，收佢半價.....

最高等級黃店，佢d handmade pasta全港最好食！

點解我冇

仲有冇差唔多筆真嘅黃店？

再揾吓 有啲難度

猛烈南瓜都極力推薦呢間, 搵次都要黎一次大出血懲罰佢

有米巴

懲罰完可能要keep住食渣哥

未送中前 食過一次2人約千蚊埋單
ok但唔抵食 建議散叫意粉

thanks

你仲後生, 搵啲目標做多幾年就會清楚啲
例如家庭/事業成就